利理非而家即刻出嚟遊行呀！

即刻呀，而家唔係涼冷氣嘅時候